我係被捕者 一個人又亂諗野 有無人可以傾陣計

有無巴絲未訓 可以陪下我
Tg:douwillcry

Hi all

俾啲安全意識
頂住呀手足

知有咩講得有咩唔講

做咩唔揾返我😛

月尾